回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

才直說你有男朋友

no..

互射入曬口

不可以